TVB 節目 邊個最難睇 最差

如上

最難睇
愛回家（有坤狗個套）
最好睇
愛回家（有長腳蟹個套）